唏噓On9典禮（腥夢典禮）

1.腥夢頒獎典禮，自己人頒比自己人！（CCTVB比腥夢）小圈子可恥頒獎典禮！（以前係所有歌手競逐，依家小圈子玩）

2.台下茄喱啡扮大哥大姐（以前粒粒大星）

3.最受歡迎=最受老闆支持大獎，硬谷啲女上位（以前拎得都up到佢個名，依家你識佢？？真令人懷疑係咪X單換返來）